【拉手掣呀喂】屯公出九龍14車串燒 至少11人傷

唔識揸車真係咪害人

傍晚6時許，屯門公路出九龍方向近汀九交匯處發生14車相撞意外，意外中至少11人受傷。現場消息指，最前方一輛的士與3輛私家車發生相撞，3人受傷，其後駛至的8輛私家車及1輛的士懷疑收掣不及，同時相撞，再有8人受傷。受事故影響，上址交通嚴重擠塞，龍尾塞至嘉龍村，屯門公路往九龍方向近豪景花園的部份行車線現已封閉，運輸署呼籲駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

塞到煩

跟車太貼。炒曬車呀

都唔明跟咁貼做乜
貼啲又唔會快啲

你都唔知

屯門班生番你唔貼住前面連位都搶埋你

所以一撞一定串燒

跟住前車氣流。會快D㗎

利串。風見車人教

根本要立例不小心駕駛導致塞車，要釘牌、充公車輛、罰款、坐監，同時執行。佢地一定知驚會小心駕駛

既然香港的公民教育唔得，就要靠立法

一個人無用
要連坐

小家到

尾車賠撚晒，賣patpat都唔掂

咁樣邊個車主要賠？

跟咁貼抵死

四驅車都係

好似大陸人排隊 一定會跟得好貼

喂喂喂話上源交通方便嘅AA去咗邊

上源算撚數啦屌
偏僻到

係咪香港紀錄

屌你老母
日又撞夜又撞 想點呀

邊個賠

真心唔知 咁多架賠死佢

開個whatsapp group 傾賠錢啦不如，用電話咁麻煩，十幾條友逐個打咩